ブログ記事の<body>タグ内をHTMLで書き，M-x blogpost を実行すると，HTMLのメタ情報やphp includeが加えられる。また，ファイルの末尾に，index.phpやrss.xmlに追記すべき内容もくわえられる。

このプログラムは私のウェブサイトに掲載する記事用につくられた。そのため，**ところどころに私のウェブサイトのURLや，私の名前が載っている。** これらはご自身のウェブサイトのURLや，名前に置き換えられたい。